《星島》：肖友懷求港人領養 婆孫先開五大條件

在港逾期居留9年後，在工聯會立法會議員陳婉嫻安排下「自願遣返」的大陸無戶籍男童肖友懷，在今日《星島日報》的全版專訪中首次親口開腔，直指「除了香港，不知哪裏才是我家。」

他在專訪中更表示，接受外婆周紹璇建議，希望可有香港人收養，但有三大條件：一、「要疼我」；二、「一次都不能打我」；三、「要給我探婆婆，一年一次不夠，要三十次」。周紹璇另外再補充兩項：四、「讓懷仔吃飽飯、有書讀」；五、「最好在本港生活，如在內地生活，收養人也要求是港人」。

周紹璇則重申，肖友懷父母至今都不肯認回親兒，肖友懷亦因有逾期留港記錄，不再獲批赴港探親申請，兩婆孫在深圳的60呎劏房住處環境惡劣，自己又年事已高，故才希望有香港人能收養肖友懷。

根據報道，有意領養大陸孩子的香港人，可向孩子居住地的民政局提出申請；若孩子在大陸有父母等親人，則要先跟對方簽署領養協議，交內地公證處公證，才可正式提出申請單程證。

由此看來，周紹璇似乎相當執業，怎也要為肖友懷得來一個「香港人」身份，即使要住在大陸，領養人也要是香港人。

???

佢當自己係邊個
仲咁多條件

咁樣求人嘅咩

wfc

養隻狗好過啦

養多隻貴婦 🐩 好過

養隻狗都好過呢隻人形豬

養隻狗都仲要保護主人,養隻支那豬食窮自己 ?

old news
唔知依家佢點呢

個孫咁既閪樣想人領養

懷狗

好仆街但真係

佢仲未死

除左庝佢其他條件我都做唔到

佢唔係求人
應該成班香港人爭住領養隻肥豬

養只豬做乜

壞仔而家死左未?

叫譚惠珠供養吧啦

d 豬油係咪上腦 開d 咁既條件
而且睇佢樣就知佢食碗表反碗底
邊個會咁撚on9

好似拎左居港權

養個港女都叫有得屌
養呢隻野有咩為

不想承認都要認
狗仔 vs 懷仔

我想領養啊，係咪去愛護動物協會申請？ 屋企有個大狗籠

我不如養隻真豬

好有愛心既建制人呢

條友咁鬼肥應該唔少病 醫藥費都應該唔少

孄ee呢？

只你老母

快撚d死啦兩條仆街

死撚左佢算啦，垃圾

三大條件有五個？

BTW，求人領養都咁多要求，
咁我唔養隻狗好過？
不過就算無條件我估都冇人想要

佢唸住學 尖東忌廉哥 出書 出產品

自膠
冇睇到係額外補充

叫689養 689個陣咁撚大聲

舊聞

又回帶

關香港人撚事？

Eat shit,recycle.

負皮不解釋

其實成件事關香港人乜事？
個肥仔本身大陸仔 父母健在 老豆老母唔肯認 要搵人幫都應該搵大陸政府幫
最好笑係香港報紙成日爭住報 幫個肥仔招領養

點解個議員唔直接收養佢

中國人唔用隻，都用只字

拎去人道毀滅啦 浪費資源

請你食屎

養隻豬做咩

姐係佢係狗?

搞撚笑

要人收養仲可以講條件
呢兩隻嘢真係痴撚咗線

嫻姐呢，佢應該得閒湊

憑咩開咁多條件 有人願意願意養你都偷笑啦仲講價
又唔係得意又唔係靚仔仲要食咁多嘥錢嘥米飯

有冇諗過有冇人想養呀
領養喎

各藍屍出左手未

識痾金

養狗都好過呢條蟲

讓懷仔吃飽飯、有書讀
佢食一餐等於正常人食成個禮拜 點養

屌 搭鐵見到個兩件野

林屈氏，向陳氏，李氏
你們在哪
收嘢啦！！

屌佢老母 原來社民連出埋啲咁嘅垃圾
睇到想嘔

大種乞衣

假的
唔係社記出

早d 去死啦！ 死肥支那蟲

痴撚線，咁撚厚顏無恥

港豬快啲幫手啦
唔係話 大家都是支那人咩

痴撚線，養隻貓好過啦
養個咁細個就有糖尿病既肥仔，靚女都考慮下姐

佢阿婆唔係香港人咩?佢阿婆領咪得囉屌

笑到我gapgap聲

咁撚肥大 仲要人收養
你阿婆當你係狗咩 領養

憑咩開條件

死得未呀老是常出現

on撚9 跪係到求人領養你隻肥豬都冇人肯啦 仲要多多要求 你話你係十幾歲靚妹仔都可能有人肯當育成game咁玩既

假架，原來啲人真係咁易呃

對唔住囉
撚知咩

依個女學生之後點？

你話養條女都仲有得屌 我養你隻肥閪把撚呀

豬都仲過有得食丫
個死肥仔有春用咩

又要搵呀閑ee喇

做左懷仔童養媳

睇下有冇馬戲團收留

未撚揚可憐啦好撚心 大把人可憐
你唔撚值得人同情 返大陸仆街

我開一個條件 佢日日淨係食蛋糕同飲可樂 我養佢

懷仔如果正正常常，唔係肥屍大隻 我諗都會有人收養

但你老母成個弱智仔咁又肥又樣衰 , 大佬叫人點領養你呀

養隻真豬好過

當自己咩人？
仲要狂食

養佢可以當工人洗，唔洗比人工~襟做襟挨襟鬧？

笑撚到我屎都噴埋

大陸仔

未識分莊閒

拎隻人型豬做實驗
打硫酸落佢啲血到慢慢虐待佢

同壞仔過住幸福快樂既日子

食緊你資源都話唔關你事
新香港人滾回大陸啦屌你

養狗好過養你啦仲開條件

肯定食到你破產

豬都可以養黎比人食
條肥尻呢

好想知係佢破產先定壞仔死先

以為自己邊撚個 求人收留仲開咁多條件 佢憑乜

點解唔可以比次機會佢?
一個咁可愛, 孝順婆婆嘅小朋友
係唔值得受呢d冷言冷語

隔住個mon都聞到陣豬臭味

求下你比機會佢囉呢位咁撚大愛既Ching
btw 你夠七年未？

做乜無啦啦回帶 等我以為有新消息

肥仔有希望啦

每日香港已經輸入緊150個懷仔

我願意用10 年命換佢1 日嘅快樂

死撚開啦死肥仔
做乜撚野姐依家

要人領養仲開咁多條件以為自己鑲金啊

又挖出來鞭屍

你認真？

星島玩鳩佢兩個

都係個呀婆醒
懷仔竟然冇加“比我食飽飯”呢個條件

懷仔正評左

去港人港地求領養囉 之前講到大家都係中國人 又話咩一家人
而家比機會佢地用行動證明下囉 嗱 一家人口竹

我都想講

次次回帶都有人上當

屌佢老母 叫習大大養啦

好想養

聽講CALL愛協會人道毀滅

廢青求領養
聽話
識自己柯屎柯尿
可抱上手（夠大力既話）

領養隻豬 不了

送佢去豬場都嫌佢肥得滯啦

呢兩婆孫死左未?

大愛撚係時候發揮你地嘅愛心啦

求人收養開條件???

網上助養非洲兒童好過，幫呢隻野????不了

畜生都學人講條件

佢依家係香港定大陸

支那死肥蝗

去海洋公園睇下收唔收佢囉
同d熊貓一樣咁廢

笑撚左

懷撚留下唯一一個正皮

講撚到自己名人咁要5星級對待
快撚啲人道毀滅啦冇人要你呀

支持購買不領養

其實點解？真心想知？

要收養都唔係收養呢隻嘢啦

倒貼俾我，開支佢出哂，五百萬一年可能會諗下

不如要求要有100萬零用錢/星期
仲要日日有唔同既美女相伴

首先，窮人、中下產一定唔會領養，呢個唔洗解釋
然後，中產點會浪費錢養隻肥豬，仲要咁大件，肯定霸好多位。咁樣之餘仲未夠，已經咁大個人，又冇知識又樣衰，都唔洗旨意佢會搵到份高人工既職業來養返自己。
最後，有錢人想要人陪大把選擇，唔需要收養呢個咁麻煩。而且咁大既狗養唔熟，隨時為左錢殺埋自己。

回帶請註明

叫嫻姨姨養佢囉，賺咁多錢都唔救同胞？

陣間佢癲起上來，坐落你到禁死你都得

仲撚廢過d支那雞

支那雞都為人民服務，
懷仔有乜撚野貢獻？除左打人之外

死返上去啦屌

一方有難八方支援

記得捐錢幫助懷豬

如果有人有心領養懷仔，除左條件5外，其他4個條件都好自然會fulfill到。

Btw,領養懷仔同dump錢落大海冇分別，除左大愛撚，諗唔到有咩人會領養懷仔

嫻姨姨呢？嫻姨姨呢喂？
屌你老母 ，連嫻姨姨都唔養就知咩問題啦

好笑係好笑既,但點解回帶?

你係女神級未有人包養你囉

上次係深圳見過佢 成隻人型豬 係條街到阻住哂

飢荒個陣大把人想領養佢

一次都不能「打」我

明白了

點解死極都死唔去
定係係條路離, 成功爭取後蝗就多樣福利

100% 出黎拎綜援

唔打你可唔可以劏左你

打柒你就梗架啦你老母

正一人形豬

養隻豬都話可以用黎搵松露/擋黎食
養佢?

咩人會想領養一隻肥仔

大愛左膠仲唔快D去領養

痴線

死撚開啦肥仔，當自己係邊個又條件多多包養隻臭雞好過養佢啦 如果香港一有先例以後真係有排爽

屌，丐幫d野撚知咩

大愛撚好醒架

講佢地就天下無敵

養隻豬都可以賣可以食，養件辣殺有咩作用？仲要多多條件

被佢每日跑一百個圈
每日加一百 就正

唔撚知醜

之前有大愛港女買埋書上去深圳教壞仔
好似教左陣都頂唔順

On9憑咩撚野條件 返大陸搵返你老豆老母啦
全世界欠左你咩

唔該姓屈果條臭閪八婆養埋條肥豬腸嚟食啦

有冇去愛護動物協會登記？
有冇殖入晶片？
有冇絕育？
有冇打防疫針？
有冇導蟲？導狗蚤？
有冇食心思蟲丸？

做晒先叫人領養啦？過左領養期唔該人道毀滅

如果佢肯比我用條狗帶拖住佢黎行，食狗糧，咁我就收養佢啦

送佢去非洲

邊有on9會收養呢個糖尿病死肥仔,一睇就知好難服侍,仲要易請難送

養隻狗都識吠兩聲

習總黎左香港。叫佢收養。等肖生可以感謝黨

你估我之前知咩
我都係見到之後先google「社民連 肖友懷」
第一個結果已經係啦

大陸狗都是垃圾

好串

你班低等既支那賤畜有咩資格學人講條件？？？

把自己看得那麼高

去死啦 死肥仔

啲流浪狗要人道毀滅，點解呢隻野仲生勾勾

打緊去漁農處投訴

好想有人出聲話領養佢俾個假希望佢先

一開始就話全部條件都冇問題
但係冇得俾佢見阿婆
咁難得有人認頭佢仲唔lur飯應咩
阿婆之嘛，唔見咪唔見囉

再之後話佢知原來自己有暴力傾向
心情唔好就實打鳩佢
佢聽到之後可能會有d想縮沙
但佢會諗你打我我咪打返你囉！
所以佢都係會應承嘅

再黎就係用幫佢減肥嘅名義話唔會俾飽飯佢食
呢樣攞命囉
eat完先有得sleep同recycle家嘛！
但係阿婆會教佢忍吓啦！到你住到有居港權就可以走！
如是者，5樣有3樣fail佢都肯俾人領養
已經足夠拆撚左佢個巴鳩閉懶溫情嘅假面具

仲有個原因已經唔記得左，是撚但啦
總之跟住同佢講冇得住香港同最後話唔撚領養佢
睇隻人形豬希望幻滅
做個人辦俾其他新香港人睇就啱喇

跳深圳河算啦

玩豬，不了。

養佢阿婆都唔養佢啦

真心一問
如果話養
之後棄養會點
會唔會比班大愛左膠插

不過點都唔會養先
你話佢減佐肥係靚仔都話
睇個款又唔係
仲要大家唔好唔記得
佢好似有暴力傾向
分分鐘打返我點算？不了

跌壞腦

求人 仲咁撚多要求
你咁撚肥死返上大啦

虐打依件畜牲都嫌整污糟隻手

有D野唔好亂玩
依D易請難送
佢就爛命一條
大一大都同你玩
仲有大把人企係道得高地助攻
到時佢做咩都好，都可以屈你
左一句細路仔係咁ga la
右一句你唔識教
你工作家庭事業都冇晒
當你都係爛命一條，係條無親朋好友事業ge綜援撚
佢一下入左關，你就成為香港ge千古罪人

有畫面

唔係話佢有糖尿又無錢買藥咩？咁耐都唔撚死，捉佢去解剖睇下有無方法抑制糖尿啦，佢唯一可以做既貢獻

死肥閪都唔知會唔會有暗病陣間死撚埋

唔係分分鐘
係直頭會打柒你

領養嘅話可唔可以玩撚死佢 淨係比一碗飯佢 改佢做狗名 旺財

屌你老母大陸人型豬

巴屎閉 求人仲多多要求 養隻狗好過啦 仲要有糖尿病既死肥仔

EAT
SLEEP
RECYCLE

一年30次...養佢黎走水貨

講就咁多大愛撚 做就⋯?

莊閒都唔識分？

你呀婆去做雞咪有錢養你囉
雖然要捱窮

拎佢去試藥一流

我養
汽水一日一罐不夠，要三十罐，飲撚到切腳

肖友懷嚟d 支那賤種真係死左條屍都唔好污染香港。

條打靶仔究竟幾時死

條人型豬睇見都唔開胃 返大陸擺街邊都冇人會執